陳老母比左極大提示 因為「有事」先「唔想搞大件事」

大J眾籌買真相買埋佢老母個份

水軍好野